［突發］銅鑼灣有地點可以比前線避！！

冇呀

推

光

復

香

港

時

代

命

推呀

推爆佢 推到比前線見到

香港加油

推推推

8月必要支持餐廳：
Hungry Dino
Little Vegas
心燒食堂
布萊希特

10 連

1

2

前線好似退緊去北角